№ 183 Oskar Reinthal tuli ette ning antse wastust Aleksander Adamfelt teggi henda teenistusest wallale kus palk ära arwatus sai ning temal 25 rubl. palka weel saamada jäie kelle sean ka üks 1 1/2 rbl. kirwes arwatu oli aga perast ühe nädali perast tuli tema taggasi nink palel henda korteri ja süwa anda, mes ma ka siis temale lubasi, nii om minol siis weel 23 rbl. 50 kop. enegi massa, selle man oli ka Jaan Mänson. Lepsewa henda wqhel ära 25 rbl. peale.
Otsus:
Peab Oskar Reinthal Aleksander Adamfeldile 25 rbl. 4 nädali aja sees wälja masma.
See otsus §§ 773 ja 774 järele kuulutetu.
 
 
